11定12嘅男士入一入嚟

我唔知你去11定12
小心你地個春袋
已經見到佢地
唔係警察，唔係警犬，係爛仔

揸春袋呢招已經出咗
揸中睪丸會痛到跪係到
無反抗力，乜都做唔到

最後一句，小心保護好自己個春袋